點解啲人永遠都係咁

有事鍾無艷 無事夏迎春

冇女個陣就呻寂寞
日日搵你傾計傾電話
講到你有幾重要咁
話當你知己
有時仲會講啲flirt既說話
但又唔係中意你

到佢有女喇就完全唔搵你
有咩事都唔講 完全唔知佢啲生活點
啲態度都唔同埋 慘過普通fd

我唔會 個人對我重要就點都真係重要

其實可能你都係咁

係咁嫁喇

感覺上就只係佢既水抱

當左兵?

感覺上又未去到兵
因為佢又唔會話要我幫佢做啲咩咁